土瓜灣又一浮屍

from fb gp 真。土瓜灣紅人

「無可疑，係自殺」

剪報體
將新聞壓縮成文宣，黑白列印節省成本
貼多啲新聞俾街坊叔叔嬸嬸睇呀

推

大大力推！！！

不如直接認，就係你喐手，咪冇可疑囉

Shu

Denial + No evidence + confirmed Past cases = Guilty!